緊急 手機充電位壞左 電話得番1% 我可以點做

手機內有好重要資料
拎去維修佢會幫你洗機
得番1% BACKUP唔到

咩機呀

換電囉 戇鳩

岩岩先發現壞左
今日同班FD去玩完

內置

Iphone都有得換電啦

咩機
冷門機就898

冷門機

内置都可以換電架

保持通話

上連登開po問

THX

戇鳩到呢

無線充電

換電咪得囉

內置都換得

我之前係成個充電位直接換咗佢

用磁性充電

Del 連登app

898 得

拎去衛信叫佢資料轉移

充你老母冚家鏟

唔通係大陸不知名機